強烈建議全港公司強制執行彈性上班時間，以舒緩交通擠塞問題

各位連登手足，你地有冇覺得搭車好開車好、坐港鐵巴士小巴好的士好，係咪落車嗰刻覺得身心好疲累？ 落雨天時係咪即刻唔想返工？

以上最主要原因唔係你屋企同公司距離遠，而係香港實在太多人了，多人到一個地步係你會感覺呼吸唔到；各種公共交通工具為了應付返工及放工繁忙時間，所有車同司機係同一時間出曬車，你有冇見過連續5架同一號巴士一齊行？好喇，到了非繁忙時間呢？大部分既車都泊係總站，啲小巴的士司機就做緊蝕本生意。

如果全港能夠推行彈性上班時間，所有交通工具可以得到最大效益，路面使用者、各職業司機、打工仔甚至公司老闆都可以受惠。公司老闆點受恵就係另一篇同比較多小小字數。

大家同意嗎？

我會揀返6放3 收工大把時間

我都覺彈性上班係會有幫助, 以前政府都宣傳過, 不過效果唔大
問題只係點彈性法, 同埋大部分都慣左某一個時段上班生活
結果可能只有少部分人會轉另一時段.

朝7 至4
8 - 5
9 - 6
10 - 7

4個時段咁分點睇

叫埋你啲大陸仔同胞搬返大陸咪咩都解決晒囉。

外國藉，回流人士。
我都想150個取消

OK ABC唔怪你。下次留意返。

agger
應該set定時段
例如7am- 10pm
比人自己揀返幾點
夠鐘數就得

強制立法公司可以讓員工自由選擇

到時員工轉唔轉係佢既事

但我諗大部分人都轉

點解？ 轉完試左唔ok咪再轉

仲有學生又係
咁撚早返學把撚咩
9/10點返學差唔多

瞓公司咪解決到囉...

準時放工補足水先啦嘥氣, 彈性上班梗係好㗎, 強烈建議個前設同實行方案就有意思

ot冇補水 老闆應判死刑